香港警察：警方英勇地捕捉大蟒蛇！警方又一次成功保護市民生命財產！

【 突發！長洲兩米大蟒蛇被捕落網！】

🐍蛇出沒注意！昨日（10月25日）早上，有市民發現有蛇在長洲一酒店出現。警方接報到場，馬上英勇地將長達兩米的大蟒蛇趕出酒店範圍， 再合力將牠放入帆布袋內，送到嘉道理農場治理。過程中，沒有人受傷，警方又一次成功保護市民生命財產。

警方呼籲市民遇到蛇時，應保持鎮靜，並與蛇保持相當距離。如有需要，市民可即時聯絡附近警署，或致電 999 尋求協助。

#忠誠勇毅
#當SIR遇上蛇
#保護市民生命財產
#蟒蛇都想staycation

做乜尻 班狗係到自high 笑死

長達兩米的大蟒蛇

他只是個孩子wor

正常成年個體3.5-4m wor

睇一次 笑一次

其實如果大家有睇開新聞
就知啲狗只係負責call蛇王出嚟捉
根本同狗冇關

倒米PR

下次有活動print 出嚟笑

仲有咩雜項

但遇上黑社會 香港警察選擇縮入狗屋睇直播 落閘 置市民於生死不顧

成功保護市民

咩英文嚟

有冇人有嗰張 黑警 同救護同埋確診人士，黑警企到勁遠嗰張相？之前連登瘋傳

黑警死全家

再合力將牠放入帆布袋內

啲支joke好快衝入嚟比負皮

成功保護市民？

班狗係咪覺得D Hashtag好幽默

叫佢同金鋪講

漁聾處係咪蛇王？點解唔係佢地做？

次次見到都大笑出聲

好似啲廢老懶係潮咁 其實好老尷

收皮 死黑警
上年試過屋企門口有條3米蟒蛇，我打999話無人手唔撚黎就諗住收我線，我屌柒佢叫佢先識call蛇王過黎。

最後一隻狗都無黎，蛇王原來係嬸嬸黎，蛇王嬸嬸單拖一個人就捉走左條大蟒蛇
黑警連影都無見過

作為一個政府機構一啲都唔客觀去描述
啊係喎佢哋好似係黑社會先啱

做乜撚野
好撚尷
係咪搵左中国堆微博網管做admin
未撚見過咁撚柒嘅都好擺上網
仲要加一大堆形容詞

掂過個袋都計

智障

咁落力share警訊，唔講唔知以為你喺幫緊佢地宣傳

搵個兩個新仔拎住麻包袋打開佢俾蛇王放條蛇入去都叫合力，甚或乎圍圈企俾位蛇王做嘢又可以叫合力
就正如gp project既Free Rider淨係填名改Grammar都勉強叫有做嘢一樣，但你唔會想同佢再同一組啫

自從國安法之後

屋企對門都唔使鎖

甚至我條褲鏈都唔使拉

條賓周突然feel到安全咗

所有嘢都變得安全咗

感謝支那

感謝港共

721

其實唔撚洗貼上黎 無視佢地就得
白撚痴幫人宣傳

#忠誠勇毅
#當SIR遇上蛇
#保護市民生命財產
#蟒蛇都想staycation

咪又係叫蛇王 你估佢地捉咩

DLLM 笑撚死人咩

佢哋自己整出嚟㗎喎又唔係比人惡搞，然後又自己介意返自己嘅作品

如果死咗，香港人仲開心

一樣係見到蛇
不過DC9 BB都考慮左好耐報唔報狗好

on99

會計師:我今日bal到條數,我真係好撚勁

捉條蟒仔都雞手鴨腳

我以為係漁農處負責

打電話call 蛇王，幫蛇王拎袋就叫有份？

洗唔洗頒個獎俾你
有糧出俾你架仆街

笑大人個口

就咁睇咗啲回覆一下，就可以幫藍店list 強代

轆完就見到catidogi 撐狗

好似啲小朋友做完功課要畀粒糖讚吓咁

請咗呀蛇王過去捉咋?

雖然好雷 但係唔知點解幾鍾意見到

蟒蛇都無毒 , 有幾英勇呀

唔勇敢邊有免費蛇食

好感激議員為商場爭取到~~~~~~海皇粥面, 多撚謝呀屌你!!

呢個post可以改成潮文

放蛇叫霸王雞仲勇呀

擔心條蛇．．．

612就黎冇錢啦

應該就係咁

已封鎖會員 NOTIME9UP

雷乜柒 支那仔

根本simpson先會有呢啲荒謬嘢

睇2017

點呀？支你老母那咩

支那蝗好惡

即係黑警又喺度恰細路啦

念力

冇錯

最鍾意蝦細路啦

動物嘅細路都唔放過

班仆街重陽攪到週圍山火
黑警又去左邊

淪落到要自己打飛機搵存在感

人地係度自瀆成地精你咪由佢地繼續打飛機囉
有冇諗過其實冇人需要知亦都唔撚想知

戇鳩鳩食賓周

如果條蛇有毒就好

柒咗就柒咗啦垃圾

Blocked!

肉酸到

721睇住市民打到變豬頭
831親手打到市民變豬頭

嘅2019年7月21日嘅元朗呢

最佳喜劇

就嚟打風有風假都要出post自high

幫手拉開個帆布袋.......咁又叫合力？！

遞過去放手，冇開

啲狗真係可憐

屌，大陸咩

當憤怒可蓋過恐懼
便可戰勝一切惡魔

叻喇叻喇

蟒蛇冇毒，試下泥條有毒既

警方又一次做埋啲柒事比人笑

有用力就計

社會寄生蟲警察

其實唔係pr廢
係班狗真係太on9
你諗下俾舊屎你玩
你玩到識飛都始終係屎
唔會變金嫁喔

咪撚po 內文 無撚人想知呀水炮車

#當SIR遇上蛇

屌你老母垃圾公共關係科facebook條team

你地幾時敢落處名邊個寫稿？

下撚次不如話行咇巡邏好撚威大

未見過大蛇屙尿

呢張圖 4個紀律部隊係到
popo就企最遠 人工又最高
popo又嬴

啲中文係咩事？
行文同啲筆觸

狗隻死鳩左先叫英勇

2米？細路黎喎
常見體長應該3-5米架喎
未見過大蛇？

次次見到都笑

上兩個禮拜打風又唔見佢地鋸樹
on 9999999

佢地咪阿蛇囉